## 美国金刚公司出品一一

![image](l-w-s-athird.png)


### 安卓用户新手导航
#### 金刚app - 安全 高速 易用 
- 至今最安全的VPN协议 HTTPS/SSL VPN
  - 在金刚app保持连接期间，您所有网络数据对防火墙GFW而言，都是正常访问网站的HTTPS数据，安全标准达银行级别
- 高清视频流畅
  - 金刚app，后台服务器集群，线路都是针对中国大陆用户设计搭建，确保速度快，放视频流畅
- 方便易用
  - 下载安装客户端后，一键翻墙，不必提供个人信息

#### 金刚app每条线路后面有多个服务器群：
- 多条线路 - 确保可靠稳定连接
- 每条线路后面有多个服务器群，可以随时按需要增加成百上千新服务器

#### 用好金刚app小窍门：
- 连接困难？
  - 确保信号满格，网络状态良好
  - 换一条线路重试
  - 换Wi-Fi网路重试
  - 等一会儿再试
  - 确保用的是最新版app，[下载页面](/%E5%BE%80%E5%90%8E%E7%BF%BB.md)里有最新客户端信息
  - 如果以上方法都没能解决问题，重启手机重试
  - 还有问题？在app帮助页面上联系客服，这会把您手机信息连同出错代码一起发给客服，有助分析解决问题
- 过一会儿不用就断了 
  - 在手机电池管理里，把金刚置为不要自动清除出内存，每次升级后需要重做
  - 金刚在手机网络切断再恢复时能自动重连

#### 请<font color="Red"> 连通金刚梯翻墙出来 </font>[（获取安卓金刚app梯）](/%E5%BE%80%E5%90%8E%E7%BF%BB.md)，再下载以下免费app
- [谷歌浏览器 Chrome](/downloadchrome.md)
- [谷歌视频播放器 YouTube app](/downloadyoutubeapp.md)
- [谷歌软件商店 google play app](/downloadgoogleplayapp.md)
- [推特 Twitter app](/downloadtwitterapp.md)
- [脸书 FaceBook app](/downloadfacebookapp.md)

#### 推荐阅读
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)
- [墙外软件商店](/appstores.md)
